是咪可以無限次去眼鏡店洗眼鏡？

Yes

唔是

是

yes